兩名警員私刑毆打已上鎖男子 分別判監9個月及10日

Sorry 令你失望唔係香港 Reddit搬過黎

似曾相識既毆打片段：

Reddit post：

新聞link：

Youtube

1:14 好似好醒熄左身個cam

香港: 會訓斥 停職 之後升職加人工

Push

唔失望 睇標題就知肯定唔會係香港啦 無希望又點失望

香港: 有高尚情操

香港：告返男子襲警

可悲可憎到覺得有點可笑

慣性覺得係比人打果個比人判監

以為香港

判得10日
然後連登右膠話人制度完善，點解班暴徒要示威唔投票解決

望到標題開心咗1秒

香港差佬依家做咩犯法嘢都唔會有罪，
最多俾上司屌兩句，或者放下有薪假。

咪咁簡單拉埋黎講
香港版本既係酷刑
唔單只係打幾拳個種痛苦

事主四肢被綁在病牀上，兩名身穿警察制服的人進入病房，用電筒直照事主眼睛，多次拍打他臉部，拗其手腕，攻擊其腹部及下體。在場另一疑似便裝警員並沒有阻止。事主看來曾掙扎和想呼叫，但被疑似警員掩蓋事主口鼻。

已經拉左人

個阿伯被控事前襲警判坐6個月
而幾隻酷刑狗仲未有事

九個月果個你睇唔到?

判咗個9個月咁10日嗰個就可以打和當無數?
仲有N咁多單就算殺人都可以無後果，係咪連登唔貼你就睇唔到?

原來間中祭下旗就可以叫制度完善
咁指住朱蛇同7魔警都可以話香港法治未死啦

知唔知咩叫主謀同幫兇？

你係咪連條片都無睇就9up?
2條友都兜搥窩面，一句幫兇就可以判10日算?
朱經緯都唔止咁少啦
上面貼嗰subreddit入面啲post你又睇咗未?
咁多黑警犯完事無後果，指住一兩件判得正常少少就可以話個制度完善?

起碼都有警察被告，請問香港呢一年來有幾多香港警察因打人殺人被告？

我從來都係批評緊連登右膠為咗奶侵就盲目捧高人地個制度
唔係比較緊香港同美國，唔好拉埋嚟講

我再問多次
咁多黑警犯完事無後果
係咪指住一兩件判得正常少少就可以話個制度完善?
兜搥窩面一句幫兇就可以判10日，咁樣嘅制度可以叫完善?

其實9個月都輕。7警減左刑都係佢2倍或倍半，而7警D人都屌判得輕，我覺得3-5年真係必要，個事主一定好撚驚，完全生死不能自控。